[HKU NONJUPAS] 有冇手足有收到聽日Civil Interview?

請問有冇咩野要注意? 同埋會唔會有咩問題係一定會問?
小的冇咩試過 interview, jj插紅毛泥求解答

INTERVIEW GOD
OFFER GOD
CIVIL GOD
HKU GOD

INTERVIEW GOD
OFFER GOD
CIVIL GOD
JJ GOD

垃圾冇人王

INTERVIEW GOD
OFFER GOD
CIVIL GOD